[照片徵求] 其實大家眼中「普通樣」「中上樣」女仔係點?

自己唔太鐘意靚女, 覺得揀女朋友平平凡凡已經好可愛,
下面果幾個係我理想女朋友既外表

.

做咩貼我條女出黎

你知佢地叫咩名?

川口春奈 桜井日奈子

你地好勁,連冷門女星都識

咁叫普通，樓豬你都幾難媾到女

川口唔算冷門啦ching

川口春奈又唔算真係好靚,但係好迷人,
呢啲先殺死人,做女朋友一流

唔樣衰就普通啦

有冇圖

其實好多所謂靚女
講緊女明星都好
落咗妝都普通甚至樣衰

你都識講好迷人，殺死人
點輪到你

第一張係咪比人鐘過黎

小薯茄個麗英果啲咪普通樣囉，樓主擺呢啲明星上嚟托咩

...

..

依d 係普通人黎講叫好靚啦

我覺得佢係香港算係下下 =.=

痴線 咁都普通⋯

連登中上樣黎架啦

嘩你咁撚好嘅
麗英直頭叫樣衰喎

梁烈唯 唯唯？

唔化妝你都望得順眼已經中上

全部都中上偏靚喎，係第一個對眼袋嚇人啲
普通樣咪你身邊啲同事/同學，唔靚唔醜唔起眼嗰啲囉

麗英 ->普通
呀冰->中上
童童->合法

靚樣嚟 玩嘢

牙冰咪中中樣普通樣囉

上上

童童中下啦=.=

前田敦子普普通通做女友唔錯

川口都冷

呢啲都叫普通
你成世叫雞打飛機啦

大joey樣同腳
夠了

你計未化妝𠵱個樣
定化咗妝先

化左妝啦

若月佑美

熱門應該係橋本環奈, 結衣, 長澤正美果啲

其實𠵱啲都幾多人爭

佢都普普通通...人地日本一姐(果陣)

樓主 po 一個川口春奈
一個櫻井日奈子
一個都叫當紅既女星
另一個比人叫岡山之奇蹟
都比樓主當係中上既嘍囉
想知樓主食開乜

普通樣即係有閪就得

佢個臉骨一般,我覺得最多中中, 未去到中上.

睇唔到樣

啱啱睇完最新條片 麗英單身求介紹
轉頭就見到你呢個留言
普通樣...巴打真有口德

我覺得張柏芝叫靚女囉,呢啲太靚自己襯唔起
川口春奈係中上普通樣,已經覺得好CUTE想做佢男友

等我黎

用返香港例子 蛙姐咪普通樣(先唔計咩素顏個啲先

我心中正常樣

唔好問我套閃卡有冇得分享,一街都係

改個例子先
劉蘊晴咪普通樣 中上就 試當真 jessica/米露迪

食開屎?

應該算下下，無樣無波

呢條女中下啦，本身樣一般，再做呢啲表情，更麻麻...

大左肚既 tinkerbell

黃君馨

中下樣

正常樣

中上啦

鄺醫生/議員其實都唔靚...中下樣..

呢啲唔撚叫平凡啦

呢種咪幾好幾pure

唔係pure ，係不修邊幅呀巴打...
頭都未梳好..眼鏡又老土..

Ok

所以要一流男朋友
你就係屋企打J

第一個直頭樣衰播

其實真係普通播
你睇下女人睇男人果個準則先喇
高撚到乜咁

雞X妹依啲咪普通囉

的確唔係普通，大部份樣衰

我覺得喺判別一個人（唔係淨指藝人）靚唔靚之前
先諗下自己係咪仲係用緊instagram 呀izone呀鍾楚紅呀去做標準
好好地周街望下啲男女咩樣
有時成日覺得自己另一半麻麻地
其實可以試下
喔，喺呢條街是旦要執一件
係配給到你而家伴侶的話
其實你內心係咪有鬆口氣嘅感覺

我見有啲人成日話個女仔中下 下下
其實人地都係普通女仔樣
下下已經係你望耐幾秒想嘔 想縮短壽命都唔要一齊出街嗰啲喎 真係咁差咩

落左殘到咩咁
但佢又好有勇氣

女人睇男人：八分九分先叫靚仔

男人睇女人：五六分已經叫靚(講緊依度啲狗公)
明明樓主貼果啲有啲直頭樣衰…

李宇春咁既樣

睇清楚女人心諗乜…
你就唔會再覺女人靚。

第一個係邊個
勁似我ex

呢種下下

依啲先叫靚女囉

麗英係樣衰
大軍就中下

女仔睇覺得中上

但係有好多女化完妝都柒

連仔不願照鏡是常識

我男都覺得算中上啦

男人真係不自量力又好有自信 邊度嚟嘅自信 金鐘老麥.jpg

上白石萌音算唔算

on9
只係用返女人果眼光去睇

本來想簡簡單單比個like就算，但P牌仔連比like嘅資格都冇，唯有係度打幾隻字，btw麗英啲片9成都好笑

係咩

女人既不自量力係男人幾撚多倍…
不過你開另一個post貼下
「普通」「中上」出來

上面講金鐘M記…真係笑…金鐘M記果啲咪普通樣囉
女人有化粧呀，女人，屌你老母，落撚左粧咪同金鐘M記果班一樣level囉
女人真係發撚緊夢。
化粧左粧以為自己真係生成咁…

當有女人話金鐘M記…
你咪知男人女人既準則差十皮

唔見你叫女人唔好不自量力﹖
落撚左粧，睇下自己睇低果班金鐘M記有乜分別先﹖
係無分別呀，甚至你女人自己係更樣衰…

睇嚟ching屌開幼稚園細路

做女友100分

中下

被日本「正統派美人」迷倒好正常，問題在於將藝人嘅標準用係普通人身上。藝人靠樣搵食，外型化粧衣着儀態全部執到靚靚都係為左賺錢，當紅嘅年薪以億計，然後樓主覺得觀塘跟單文員或者旺中淘寶店員唔合胃口，樓主可以搵返以前同級女藝人嘅老公係咩人，樓主自問條件唔差嘅話應該去馬娶返個黎香港

成日覺得佢好似青蛙
唔知點解紅得起

Princexxxxxxxx

D仔好有自信
覺得得女神靚女女明星先配得起自己
咩野過到自己果關, 拖出街唔會失禮, 唔會俾人笑
但係自己金鐘麥記.jpg 而且唔係有錢

拍埋其他人睇就肯定上

唔覺得係普通樣
中下都無，係下

無諗過咁多人覺得川口春奈靚

利申: 覺得佢靚

呢個直情下中樣

下樣 你見到都唔想同佢一齊行既 望都唔想望

普通樣 平時係街見到個種 你既同學同事 佔比例最多

中上樣 KOL個種(要係冇p圖都係咁既樣 你知啦)

上樣 靚女/明星

屌 不如打分

喺連登你就咁講
現實生活依啲有啲樣又咁有條件同學識嘅女，我諗你除左去睇醫生/去議員辦事處問嘢之外，人地望都唔會望你

普通？

佢真係普通樣
比佢個樣搞到我冇睇到佐藤套劇

巴打，好多女有樣有學識，你識唔到嗎..？我就識一班，
冇樣有學識既，係張相入面。

睇左戀同oh my boss
佢個樣算係愈睇愈順眼個啲
睇到後面覺得佢都幾有親和力

個鼻咁撚得意既

眼大大鼻高高皮膚又幾好
除咗眼鏡執一執個頭 女神級添啦

要嬌齒..大牙肉..

睇完呢個post真係覺得不知所謂

川口春奈你都襯唔起啦Ching

雞蛋妹都叫普通？又pure又ture個樣純到成個鄰居女孩咁
食到佢簡直係人生一大喜悅

Cls 影相一定會將個人影柒咗幾成
睇相都係中上嘅話真人一定不得了

佢真係普通樣最多可以叫佢得意可愛
想知樓主平時食開啲咩

岡山奇蹟仲以為係佢

美圖呢
你無修正就係

話上面果啲女人中上，靚
等於話佢靚仔一樣

阿冰咪普通樣

化咗都唔算靚

但至少順眼左啲

呢d 已經好高質啦

金鐘...

認同

M記果班都算正常你真係好低端

咪咁啦，可能條友自己連m記聚會都唔敢出因為佢本人bolow 老麥standard

一樣佢都係去配音好啲

永野算唔算中中樣？